[鍵盤戰士召集] 入真藍page 洗留言好重要！！！

如題！

好似民建聯個page 咁，而家幾成功

快d 去HK pao, 港人講地做野啦！